不哼一聲 不要獻醜

哼！

屌你老母

靜靜地收皮其實幾好

好想射晒d精入你個口

咁重口

獻